元朗中心去灣仔藍屋交通

元朗中心去灣仔藍屋
最快坐咩車好
朝早繁忙時間

uber black

nr945

如果9點準時到 1個鐘去唔去到呢？

睇運，呢排西隧好塞，如果欖隧又塞埋，分分鐘70-80分鐘先到
如果要60分鐘，可能真係得黨鐵